"Toen ging ik naar de gouddelvers. "
"De goudopgravingen?"
zei Trafford, natuurlijk denkend aan Esmeralda.
waar?
'O rond, Ballarat,' zei Norman, terwijl hij de as van de zijne af sloeg sigaar en verder: "Maar ik had geen geluk.
